伊朗狗準備滅國啦

下個到蚑那

可唔可以換一換次序

老鳳都想，不過睇呢個時勢伊朗會滅國先
雖然蚑那支援緊伊朗

咁癲

印度加入攔截

滅就唔會，戰敗後由美 扶植政府 管治，到時一滴油都唔會賣比中共，

老鳳所講嘅消滅係指政權

其實支那唔敢支援伊朗 , 因為驚美國會制裁 , 所以都只敢側側膊援助伊拉克

暗中支援，但係係人都知

想變孟晚舟咩